和諧！甘願做奴隸的人們！

和諧！甘願做奴隸的人們！
上網只用百度！翻不翻牆也不打緊！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)